整番段黑警合輯 比YouTuber做reaction video啊

既然500萬follower Keemstar都想知
不如試下整番段黑警合輯 比YouTuber做reaction video
有noise之餘 又可以比全世界知黑警既惡行

同意

呢個有得諗

有創意

要有勞高手

大家放多啲片上黎先？
一定 post 集中再俾個 list 炸 Twitter